屌你老母連仔係個廣告想點

無啦啦彈出黎遮住晒

仲要襟個交差都關唔到

俾錢用LIHKG+